波台手足係扮癡線，時事台係真癡線

波台個d就正常人扮痴線佬，時事台個d就痴線佬扮正常人
不服來辯

波台自有制度，本以真假膠雜之，奈何cctai迂腐，返紅登乎？

師兄好有文彩

正常人點解要扮痴線佬？
不用分得那麼細.......

大智若愚

cctai名人自詡勇武軍師 進焦土攬炒 退波台人士 一曰五毛 一曰分化 爭黃鬥金 mon po批鬥
cctai上位者尸位素餐 食盡人血饅頭 既無實質行動 又欠理論依據
更甚者始偷換文字 蹂躪文化 初 懂轉換正體文字 而後直貼殘體 擁護者懵然不知 不指其錯
波台人士正言直諫 卻引惡犬亂噬 如昔紂王造炮烙 躉盆陷忠臣阻諫言
cctai令人聞風喪膽